終於明咩係抑鬱症 我好撚痛苦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

冇事呀嘛有咩可以同我講喎

雞煲

巧掛住煮意

唔知幾時會死

係咪好唔開心呀 唔會有事嫁
唔好死住
好想比個攬攬你
不如我嚟你度一齊燒碳死
啲錢除返開會平啲

族長

點解咁惡

做咩憎我明明我人見人愛車見車載

有咩事都可以tg搵我嫁 唔好鬱住鬱住

係咪因為我冇請你食傷心酸辣粉

撐住